［解難］其實無委任證...

其實無委任證 我又點知佢係警察？
唔知佢係咪警察 又點解要畀身份證佢？

唔通街邊隻狗吠兩下 又要畀身份證佢睇？

如果有咁嘅情況出現 可以做咩？

叫救命同打劫

參考呢段片

求法律巴打解答

法律巴打

推推推